(冷知識)7-11微波爐幾多W?

幾多瓦

我唔撚知

2k？

1000左右